你係牙侵，反勝後會點樣清算cnn nbc abc twitter fb google?

諗起都興奮

黑奴再度合法

唔好發夢

搵BLM裝修晒佢地

引用第一修正案禁止社交媒體同埋主流媒體封殺異見聲音

Learn from hk

????

郁左條230先，禁總統聲咁撚臭串

Django

侵又唔係racist，唔會咁既
其實民主黨先成日物化黑人，日日擺黑人上枱R票

再加國防部監督FB同TWOTTER
新聞果D唔洗理架喇
好快無人睇

係我想姐 死黑鬼 我唔係物化佢地 我係商品化佢地

我想買隻黑鬼執屋好耐

捧個新媒體出嚟都夠

將個CEO告到坐監就得

唔好發夢，佢做緊呢4年都係捱打

Trump從來唔係racist
佢只係串左些少姐
上台為黑人做咁多野點會合法黑奴

其實我都認同
一啲智慧都冇
解放左咁多年一啲成績都做唔到出嚟，又唔做野又唔讀書，百幾年前去既亞裔人今年不知發展得幾好

養唔起又係咁生，生完又唔識教
淨係日日叫春話人歧視又唔諗下自己問題

叫大家一齊用GAB就夠

咁撚鍾意FC?
而家你要FC哂全部人講嘅野

遲d上去講句
I think im god
都要被標籤做fake information

loop

我都冇話Trump Racist, 我Racist咋嘛

真心 一個物種可以比佢嘅近似種奴役咁多年 明顯呢隻種嘅智力有問題

Form一個committee
最好由朱利亞尼呢類有權威既人做Chairperson
然後召晒佢地翻黎照肺
要再訂過一套rule
專門serve呢班big tech
錢佢地可以賺
但要削去佢地一部分控制權
或者更改網絡規則前，必須上報政府
並獲得不反

唔駛清算，因為醜態已經畢露